二月二十七日 （晴）

剛才無聊在google map搵返EX屋企，諗返起以前夜麻麻送完佢返屋企之後要自己一個行成20分鐘去搭通宵Van，係地圖度慢慢再跟返條路行，幸好大部份路和樹也沒有太大改變，失去的回憶卻漸漸從腦海深處回來。

還記得有一晚在小巴站等車的時候下很大雨，我跑到旁邊的樹底下避，小巴司機看到站頭沒人便沒有停下來直接開走了，通宵車一走便要再等半個鐘，雨卻越落越大，大樹已經再也不能為我遮風擋雨，我一整身都已經濕透，今天在地圖上看到大樹依然屹立不倒，我細細聲對住螢幕說：多謝你。

閱